有無人講下今朝hit and run架車發生咩事

東方（唔好屌我住先）咁報：

元朗新元朗中心外，今晨(5日)10時許，多名示威者以水馬作路障堵塞道路，期間一輛私家車駛至，男司機擬開車衝過路障，被示威者包圍阻止，一度落車與示威者爭吵，示威者一度以膠索帶綁司機手腳，又以噴漆在車頭冚及車身噴上字句，並扑爆車窗。未幾，有示威者勸喻將司機放行。

當司機上車，撻車後即踩油撞開水馬，示威者以雨傘及行山杖扑打車窗。司機沒有理會，將車退後然後再駛前。多名示威者閃避不及跌倒受傷，涉事私家車逃去無蹤。警方接報到場，列作交通意外有人受傷肇事後不顧而去，正設法聯絡車主追查司機下落。在場義工為傷者檢查及治理傷勢，傷者稍後送院治理，其中一名傷者楊先生表示：「架車一出，隻手收唔切，拗到手，手部現時感到刺痛。」

有無手足講下究竟發生乜事？好人好姐點會比人用索帶綁住？

如果柒左就唔好覆由佢沉please

十連